講下你對2021的預測同原因

到2022時再回顧 睇下準唔準

我先
1. 肺炎 打完疫苗應該會繼續爆 更多人染病 但死亡率下降 因為病毒變種了 變得更溫和 整唔死宿主 但傳染性更高 （生物學黎講 佢會不斷演化增加佢嘅繁殖率 雖然佢係生物學黎講唔係生命）

2. 美股會大跌到正常水平
依加美股總市埸價值/美國gdp＝1.8到 美股太高估了 因為人們對疫苗太睇好 股市價值遠超實體經濟 反博嘅人就會話美元係印銀紙 錢越來越唔低
話美股只會越來越高
但我覺得前者先係啱

3. Bitcoin大跌
報紙大量報道點樣bitcoin發達 泡沫又黎了

你又點睇？咩預測都得

2021我應該可以去旅行